有無人繼續用緊支銀同支移動

買野繼續淘寶 食飯繼續探魚 飲野都係閪茶 唱k仲會返大陸？

真係好憎人TAOBAO
我而家made in china都唔會買

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

你囉支那仔

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

投hk protest yes, 投no bts